著曼聯衫睇印尼大戰 球迷被包圍強脫球衣 推落看台致骨折

轉自cjc巴打:

【著曼聯衫睇印尼大戰好危險】

11月3日星期五中午將會舉行印尼聯賽老打吡，今次由Persija主場對Persib，即係佩斯查對佩斯比，又即係雅加達對萬隆，世界上最火爆嘅打吡大戰之一。

不過同以往唔同，今次安排喺星期五中午踢而唔係禮拜六日，而且比賽安排喺中爪哇省梭羅市舉行，由雅加達前往當地要10粒鐘車程。

有咁嘅安排係賽會故意，因為上輪萬隆主場時有萬隆球迷懷疑比對家球迷打死，呢兩派球迷關係從來唔好，多年來衝突造成好多球迷死傷，為免再新增亡魂，比賽移師去中立場舉行。

但根據過往紀錄，即使係工作天日頭踢都可以有萬幾二萬人入場，因為比賽有一定吸引性，有唔少球迷願意放低工作學業坐10粒鐘車去現場聲援球隊，其實暴力事件好難冇，只係冇喺雅加達踢咁危險啫，就算閉門，球迷照樣可以喺出面打交生事。

上年佩斯查主場對萬隆都係喺中立場踢，嗰陣原因係佩斯查冇主場可用而暫時以梭羅市作為基地，不過都有接近3萬人入場，差唔多爆滿。

氣氛雖然刺熱，但場內暴力場面好多，包括一名身穿曼聯球衣嘅肥仔，佢非常慘，畀人打嘅原因，就係因為有人自稱討厭曼聯，最後肥仔比軍人救出，但波衫已經比人撕成碎片。

但波衫已經比人撕成碎片

[img]

睇波睇到生蕃咁

我唔睇波，真係唔明點解球迷可以咁唔文明

睇地區架姐，亞洲波不嬲低質架啦

印尼 不意外

曼聯 不意外

同隊波友都打

個屎忽
戀愛了

「旺角球場踢人落看台 Hong Kong crazy football fans, kick man!」

真係為打而打

死獌狗 不意外

欣賞呢位曼聯巴打
可惜生於生番國

係用腳 踢人落看台

生蕃睇波會變咗唔係生蕃

喂上次好多人話唔係利物浦主場
著曼聯衫去睇英超挑戰賽冇問題
希望果班傻閪俾人打撚死就岩

你試下著曼聯 入其他英超隊主場

咁班香港猁撚就無鳩用啦
又唔打鳩佢地

獌狗冇腦

岩呀利狗正垃圾

英國 歐洲打得仲勁

下次打番囉

要數倫敦死敵，當然還有今屆一直將熱刺壓在身後的車路士。藍戰士的球衣在大球場特別顯眼，阿言指今季一直提心吊膽害怕被熱刺追上，但今場不撐熱刺不撐傑志，「入場是撐車路士，告訴熱刺誰是英超冠軍」

藍戰士並不獨行，阿言透露在路上看見很多車路士球迷，說罷隨即有三名藍軍球迷路過。

講真獌狗係控撚死
同支那人比人打一樣都要慶祝

車迷勇武 可惜弱智

第二張圖 隻獌比人剝到半個八月十五露左出黎

曼聯, 不意外

香港人去就應該...

見撚到看台班印尼仔就覺得好撚污糟好撚臭

咪係,元祖痢狗 玩到全英球隊歐洲禁賽都仲得
香港果D 最叻就打到大球場成地精 / bu 個舒米高個仔

你死全家都不意外啦

平反左仲拎出黎講
死獌狗

召喚會員CJC

1985年5月29日，大約六萬名球迷蜂擁而至希素球場觀看賽事，而雙方球迷更帶着滿身酒氣進場。
在距離原定比賽開始時間還有半小時，在利物浦球迷區的流氓開始鬧事，有些還在縱火，防暴警察這時手持警棍衝入欲制止暴徒的行為，利物浦球迷爭相逃避追捕，有些利物浦球迷爬上了一幅用來隔開利物浦與祖雲達斯球迷的中立區圍欄上，破壞了阻隔雙方球迷的圍欄並挑釁祖雲達斯的球迷，結果圍欄不勝負荷，整幅圍欄榻向中立區，事件最後釀成39名祖雲達斯球迷死亡，百多人受傷。

呢單啊柒頭

往死裡打

( Show Blocked User - E.Lamela )

邊單都未搞清楚
死撚開啦 ON9仔

你老豆喺果陣死撚左？rip

香港獌狗仔最叻
噓返傑志

又係啲死廢老

諗唔撚到點覆就收閪皮啦
抽錯水咪認撚左去囉, 橫店個個知你柒架啦
仲係度撐

條友攞嚟衰 著利咪無事囉

車狗全部4眼毒撚

係香港，著咩都無所謂咖啦。
除左噓下國歌仲敢做d 咩？
遲下噓下國歌都唔夠膽。

屌牙！偷影我=.=

你係黑衫個死肥鳩

睇完波返去大大力屌獌狗
真係識玩